本港最新失業率繼續攀升至7.2% 為17年以來最高！

有10%先出聲啦

冇錢就問政府借

失業？
巴士加價

連登指數冇影響驚hi

之後巴士地鐵一齊加價

可加無減機制

科興唔會死
巴士又加價
DONKI 少左人
樓市go高糕

樓市仲升緊喎，失業都咁多人供得起，有咩意思

20%再講啦

正苦: 唔打科興

會強制關食肆, 關健身室, 關美容, 關跳舞, 關運動場
睇下邊個捱唔住

Donki好多人
Sushiro排曬隊
新樓盤逼爆場
連登三大指標仍然屹立不倒

希望政府貫徹戰狼主義

失業咪唔洗出街搭巴士

攬炒成功？

垃圾，個個而家唔搵工炒btc同你講

失業? 快D問政府借錢啦
唔係連搭巴士見工都無錢呀, 又加價啦

超, 我完全無影響

樓價都無影響, 仲升緊

升到10%都未驚啦！

一日最衰都係佔中

最衰都係黑暴

失業率高咁又點喎

新樓照舊要抽籤先買到
舊樓就呎價成交創新高

結論: 樓市gogogo
遲下等睇廢西三寶 800萬

唔覺有人失業

咁恒指又要升了

英國人做不到的，中國人做到了

樓價 加
物價 加
車費 加
人情 加
人工 減

連登仔加好多人工wo

高尚情操的旅行社刀手，有無搵武漢肺炎始祖算帳

六七暴動嘅先兆

Thank you 攬鈔疤

党安法

點解冇條線係國安法生效後嘅？

當年加斗零都暴動

香港本身就係金融同飲食同服務業
將d雞蛋放同一個籃一出事咪仆街囉

donki仲好多人行
fake data

買樓果班都唔使返工, 話知升到50%

樓市繼續大升

HSI 29000 ，新盤30k大把人搶

太低了

集體跳...